超級港豬：而家佢哋都道咗歉啦！你地仲想佢點呀！係咪想兩個醫生死呀！……

香港電台第一台個超級港豬竟然打上電台話:「我家無人做醫生㗎！都唔知你哋做咩，要針對嗰啲醫生！而家佢哋都道咗歉啦！你地仲想佢點呀！係咪想兩個醫生死呀！……」 之後個女人再鬧埋鄧女士個細女！！！ 聽得出佢真心痴線！所以香港九成人係抵死唔應該幫！

無人理嫁喇
班道德撚信曬正苦講野喇